★ 制裁香港，年尾仲有PS5嗎？

可能支那 狂掩版

同支那睇齊 健康版ps store

day day 北韓賽車 不是夢

老貓會唔會太天真

健康版緊係得返愛國驚

Sony日本公司唔會咁快搞
Xbox就會

唔會
Trump要香港做反共前線

愛蟈緊係要用蟈行（中蟈行貨）啦

唔只以後得番閹割版既支那蟈行，而且買過既暴力game（包括switch既暴力驚）都要被上門「協助調查」

年尾會有中蟈健康版ps5